香港暫時好成功嘅創作歌手

定義就係佢作嘅好多歌令好多樂迷都耳熟能祥嘅，除咗自創亦唱得嘅創作歌手 而且喺買歌曲唱嘅年代，能夠有本土創作係比較難得嘅事。

暫時就係得呢三個創作歌手：

1.許冠傑。香港樂壇始祖，堅持本土嘅第一人，唔洗解釋啦
2.黃家駒。大地 海闊天空 光輝歲月 長城 真的愛你等等 。堅持本土嘅另一人，連羅大佑都認可嘅本地創作歌手，唔洗多講啦
3.陳百強。漣漪 喝采 戀愛預告 深愛着你 偏偏喜歡你等等。聽講唔識音譜都可以創作好多耳熟能祥嘅歌係真天才，又唔洗多講。

暫時就得咁多，仲有冇異議

你都係想引人講謙爺啫

韓椊亮都冇人講?

我覺得佢係唔錯嘅創作歌手但唔敢吹棒佢會害佢 btw可以提佢嘅

佢事實做幕後真係會好d
佢唱歌唔係人人接受到

方大同呢?

側田都冇